放過我好冇

分手一排 又冇啦啦揾翻我
講左幾句 又玩消失
你覺得咁樣好得意?
你一係放過我啦

你消失定佢消失......

如何消失？要不要報失？

點解咁講

悶咪揾下你
解完悶了 冇你嘅事

最後個句係邊個打的?

我

應該係 自己有野做咪唔見

必殺技

聽親都口喊...........

自
聽親都口喊...........

咁佢消失左幾耐了....

請不要消失希望
夜場還是有星光

琴日傾完 今日未出現過

我發現 如果唔係和平分手, 係好易會出現咁的情況。

成日都唔斷尾......好L煩。

仲話咩掛住我

唉⋯⋯要害。

我開始move on
你咁揾我 講d咁嘅野
轉頭唔見左 真係好撚7辛苦

你係被分？ 消失左幾耐

戇鳩完未

未

醒吓，當你雞咋

block左佢咪乜事都冇
睇唔到嘅過一排就自然會忘記佢
利申大前日啱啱分左手
已經完全斷聯

唔啱嘅可以block埋右